{
  "Name": "VoiceMeeter",
  "Description": "VoiceMeeter",
  "Category": "VoiceMeeter",
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.modify_setting": {
    "Name": "설정 수정",
    "Tooltip": "설정 수정"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.mute_unmute": {
    "Name": "음소거/해제",
    "Tooltip": "음소거/해제"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.advanced_press_long_press": {
    "Name": "고급 누름/길게 누름",
    "Tooltip": "고급 누름/길게 누름"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.advanced_toggle": {
    "Name": "고급 토글",
    "Tooltip": "고급 토글"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.advanced_ptt": {
    "Name": "고급 PTT",
    "Tooltip": "고급 PTT"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.macrobuttom_toggle": {
    "Name": "매크로 토글",
    "Tooltip": "매크로 토글"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.gain_adjust": {
    "Name": "게인 조정",
    "Tooltip": "게인 조정"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.setting_adjust": {
    "Name": "설정 조정",
    "Tooltip": "설정 조정"
  },
  "Localization": {
    "modify Setting - Property Inspector": "설정 수정 - 속성 검사기",
    "Param": "매개변수",
    "Audibility": "청취 가능성",
    "Color_x": "색상_x",
    "Color_y": "색상_y",
    "Comp": "압축",
    "Eqqgain1": "EQ 게인1",
    "Eqqgain2": "EQ 게인2",
    "Eqqgain3": "EQ 게인3",
    "Fx_x": "효과_x",
    "Fx_y": "효과_y",
    "Gate": "게이트",
    "Gain": "게인",
    "Mc": "마이크 채널",
    "Mono": "모노",
    "Pan_x": "패닝_x",
    "Pan_y": "패닝_y",
    "Solo": "솔로",
    "Strip/Bus": "스트립/버스",
    "Strip": "스트립",
    "Bus": "버스",
    "StripLayer": "스트립 레이어",
    "Strip/Bus Num": "스트립/버스 번호",
    "Strip Layer": "스트립 레이어",
    "Only 'gain' is supported when in Strip Layer mode": "스트립 레이어 모드에서는 '게인'만 지원됨",
    "Value": "값",
    "Value to set on keypress": "키 누름 시 설정 값",
    "Long-Press Value": "길게 누름 값",
    "Value to set on long keypress": "길게 누를 때 설정 값",
    "DISPLAY SETTINGS": "디스플레이 설정",
    "Title": "제목",
    "Current Value": "현재 값",
    "Title Prefix": "제목 접두사",
    "Text to add before the value": "값 앞에 추가할 텍스트",
    "Pro-Tip: Type \\n for newline": "팁: 줄 바꿈에 \\n 입력",
    "Click Enter": "Enter 클릭...",
    "Mic Type": "마이크 유형",
    "Single Setting": "단일 설정",
    "Toggle Mode": "토글 모드",
    "Push To Talk": "Push To Talk",
    "HOTKEY SETTINGS": "핫키 설정",
    "Mute Sends Hotkey": "음소거 핫키",
    "Unmute Sends Hotkey": "음소거 해제 핫키",
    "Text on key": "키 텍스트",
    "Used for Single Setting Mode": "단일 설정 모드에 사용",
    "tip": "팁",
    "This action allows you to send a list of commands directly to VoiceMeeter(click this text for more info...)": "VoiceMeeter에 직접 명령 전송 (자세한 정보는 클릭...)",
    "Example: \"Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;\"": "예: \"Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;\"",
    "More examples at": "더 많은 예시는",
    "SHORT-PRESS SETTINGS": "짧게 누름 설정",
    "Keypress": "키 누름",
    "Configuration to set on keypress": "키 누름 시 설정",
    "Keypress Send Hotkey": "키 누름 전송 핫키",
    "Keypress Midi": "키 누름 MIDI",
    "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 0);": "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 0);",
    "LONG-PRESS SETTINGS": "길게 누름 설정",
    "Long Keypress": "길게 누름",
    "Long Keypress Time: 600 ms": "길게 누름 시간: 600 ms",
    "150": "150",
    "1000": "1000",
    "Long Send Hotkey": "길게 누름 전송 핫키",
    "Longpress Midi": "길게 누름 MIDI",
    "Title Value": "제목 값",
    "Parameter to fetch and show on title": "제목에 표시할 매개변수",
    "\"Enabled\" text": "\"활성화\" 텍스트",
    "Text when 'Title Value'is 1": "'제목 값'이 1일 때 텍스트",
    "\"Disabled\" text": "\"비활성화\" 텍스트",
    "Text when 'Title Value' is 0": "'제목 값'이 0일 때 텍스트",
    "KEY-RELEASE SETTINGS": "키 릴리스 설정",
    "Key Release": "키 릴리스",
    "Configuration to set when key is released": "키 릴리스 시 설정",
    "Release Send Hotkey": "릴리스 전송 핫키",
    "Release Midi": "릴리스 MIDI",
    "Instructions": "설명",
    "Click Here": "여기를 클릭",
    "for usage instructions": "사용 설명",
    "Mode1 is used to turn things ON. Mode 2 is used to turn things OFF. Example: Lets use Mode1 to turn Mono on (and do aditional things): \"Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;\" Now \"Mode1 Check\" should be: \"Strip[0].mono\" Mode2 should turn mono Off: \"Strip[0].mono=0;Bus[2].Gain=-10;...\"": "Mode1은 ON, Mode2는 OFF. 예: Mode1로 모노 ON: \"Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;\" \"Mode1 Check\"는 \"Strip[0].mono\". Mode2로 모노 OFF: \"Strip[0].mono=0;Bus[2].Gain=-10;...\"",
    "* NEW: Mode1 Check now supports AND/OR: 'Strip[0].mono AND Strip[1].B1' Additional examples at https://download.vb-audio.com/Download_CABLE/VoicemeeterRemoteAPI.pdf": "* 새 기능: Mode1 Check가 AND/OR 지원: 'Strip[0].mono AND Strip[1].B1' 더 많은 예시: https://download.vb-audio.com/Download_CABLE/VoicemeeterRemoteAPI.pdf",
    "MODE1 ('ON') SETTINGS": "MODE1（「ON」）설정",
    "Mode1 check": "Mode1 확인",
    "Setting to check if we're in Mode1 or not": "Mode1 여부 확인 설정",
    "Mode1 Key Press": "Mode1 키 누름",
    "Configuration to set when toggled to Mode1": "Mode1으로 전환 시 설정",
    "Mode1 Send Hotkey": "Mode1 전송 핫키",
    "Mode1 Midi": "Mode1 MIDI",
    "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 127);": "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 127);",
    "MODE2 ('OFF')SETTINGS": "MODE2（「OFF」）설정",
    "Mode2 Key Press": "Mode2 키 누름",
    "Configuration to set when toggled to Mode2": "Mode2으로 전환 시 설정",
    "Mode2 Send Hotkey": "Mode2 전송 핫키",
    "Mode2 Midi": "Mode2 MIDI",
    "\"Mode1\" text": "\"Mode1\" 텍스트",
    "Text when in Mode1": "Mode1일 때 텍스트",
    "\"Mode2\" text": "\"Mode2\" 텍스트",
    "Text when in Mode2": "Mode2일 때 텍스트",
    "Logical ld": "논리 ID",
    "Mode": "모드",
    "Push Mode": "푸시 모드",
    "Step Size": "단계 크기",
    "Title(optional)": "제목 (선택 사항)",
    "Strip Num": "스트립 번호",
    "Setting": "설정",
    "Denoiser": "노이즈 제거",
    "Delay": "딜레이",
    "Fx1": "효과1",
    "Fx2": "효과2",
    "Reverb": "리버브"
  }
}